Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 380 又唔上貨又唔派貨

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

應該係話上左貨又唔派
整一撚狗活

留名

LM

唔覺唔覺又一個post
我發現呢期我好多野想訂...........13樓..........

Lm

J左 派未

個標題咁hea

有肥媽把聲

幾時派bucky！呀！
幾時派Stan lee!呀！

話無頭雕又有番原來又好似無

bucky

我張Bucky 12月...出貨都有排等

用你句野黎BIN屍最唔HEA

facebook有個ben叔頭100蚊
不過比人要左

眼看手勿動

唔撚係hottoys果個下話

no
唔知咩廠

俾你bin鳩到依加頭都冇撚埋叻仔

幾時先出呀 猴活

拿我剩係bin左一次咋

我好希望可以再bin
因為已訂

有無都唔緊要反正訂個陣都無講過話有 呢家真係出當EXTRA

死我真係唔係好覺佢會1590再加多個真人頭你喎⋯⋯

隻野件甲點都難整過gg cm starlord呢d啦，係屌佢冇配件都咁貴姐，有頭雕應該唔至，你睇stanlee都收你1780，halfface冇記錯都15xx？

有無師兄知點先甩到個接駁配件

用夾夾出嚟

買便服副廠算啦
11月就派貨好似

又係woo toys
見到隻stan lee咁高質
想訂隻肥雷

肥雷佢有個樣板可以睇
950成隻野都好靚
就係配件有d少

想請教下55係點玩。

想買
Palpatine 同 General Grievious

係咪上面個錢再加運費。

同意！不過想bin班淡友

睇過印象中唔似肥雷，似有人扮緊肥雷咁

之後再買個似啲嘅頭咪得囉
佢個身形最值錢

冇追post，依加又confirm番有真人頭啦？

從來都冇話加頭
你之前個到個張圖 可能發夢見到 好似係

撚狗頭

彈出彈入

都幾唔似下

戴副超都ok既

下？？ 依加1590又冇番真人頭啦？？下？

訂左1set支持下

想要曬兩隻但一set out of stock

套裝仲快爆過hottoys

有限錢攞黎J姐

訂唔到

我都係好似ht咁12點捕住黎訂

個髮型真係

張海報想點

04分order 2xx

其實一set2隻同 分開買都應該一樣成本
但分開買變相捐多左錢比星火

邊到訂

有人放二手黃臂$4800
有無巴打搶到

4800

facebook搵mihk818

好癲，半個鐘排到1047X

我頭兩分鐘去到106
我懷疑佢100開始

You want these? Come get em!

想要頭雕?上20樓自己拎

條友放咗成個月都未放到成日見佢不斷重po

放幾錢?

見佢+800變+700

大陸都開始派50rerun第一水

THE NIGHT MONKEY: OFFICIAL TRAILER!
漫威新英雄《夜猴》首支預告發布!

>>>

當新電影出？

唔知點解覺得假假地

佢係咪講緊GG2出藍光咋

呀光抵玩
除左條短褲

屌
副廠stan lee 本身關節好緊
點知唔小心跌左一下
之後隻左腳鬆到。。

買stand算

知唔知最平幾多錢邊度買

我訂左呀光
之後應該會買條長褲
佢個書包靚啲
同埋仲有把長遮
50蚊抵啦

唔係話唔包素體咩?

下
我訂果隻包埋

自組完左香港人
見到光仔配件好有誠意 我都訂左

中學生自制poster？

感覺係一套見到個演員受歡迎d就拎出黎揸到盡嘅電影

好有校園劇feel，結局成班跳舞嗰種

個瀏海真係好柒

呢兩個禮拜
我已經訂左6隻副廠
stan lee
thor
tony
joker
光仔
自組ben...

早晨，又係時候叫春

猴活仔肯上貨未？肯派貨未

Tony好撚多款
邊隻

開肥科 哭未呢屌你

侯活 : 今日開俾你ok

其實真係好反智，隻homecoming豬豬俠豪華版，我拎尾水。個期等錢用無奈放，放3000。即無fb比人話死全家死炒狗，仲要見我頭像有bb,話祝我個bb日日睇醫生。而家4000都收唔到。我難關就過左啦，緊係開盒比自己玩啦

純感祝一發，可以唔先理我⋯⋯

派緊都已經升上3000？

幾錢放都會俾人話
食得咸魚抵得渴

450蚊
有長衣果款

冇得訂就開始升

開隻1:1安娜貝爾比你

其實唔洗理嗰啲人
大佬我有你冇嘅貨
唔通我真係原價放比你咩
總會有人唔抵得食炒喺度屌
但佢地又唔諗下點解自己個陣唔訂
除非你係牛肺閪果D仆街姐

D人最希望你原價放俾佢

？

無錯，後追總要付出代價

yes

送埋呢隻手就正

450蚊已經好抵
但我估應該唔會用佢個頭

平唔平唔知，但SB係有得買
好似$30定$40個
之前隻副廠狼叔都係無Stand要上去買

今日上stanlee得唔得

但依隻係咪用唔到有頸頭雕

十幾蚊人仔一個

但佢個素體有頸，係咪用唔到ht tony頭？未玩過自組

舊hottoys有冇頸頭
Im3個期

Oops

唔好要求上邊隻啦 佢肯上都好好

MK7

Batman begins 同 dark knight rises 頭鵰一樣？

炒我就冇份啦，我食炒就有😂。

如果依家3000都覺得好貴

開肥雷未

E家D價係炒家話事
佢覺得值幾錢就幾錢

呀！！！死猴活！又唔上貨！又唔派貨

但我仲想追mark 5

唔知年尾會唔會回落D

回到$4000
當聖誕禮物

Mk5冇可能4000啦 5000都冇乜可能

唔收就跌架啦

齊齊追dx11 12

除非rerun 市場只會越來越少貨
果價只會一直升

年尾可能仲高
上畫個陣買全新先6300
兒家可能全新要7-8000

要班玩家忍痛割愛一定貴，其實多炒家隻figure先會平

RB 果陣賣過翻新貨, 啲人果頭入果頭$3000放
而家賺少幾千元會否DUM春袋

講真 我都唔會走去原價放隻炒貨既老老豆豆 好正常
最撚仆街係個班靠炒搵食個班食屎狗

RB賣現之前 炒家係咪無咁多 聽講都擺成日 依家連隻蜘蛛一個鍾就無晒

個陣rb貨 d人放3900
後悔無買

睇以前有巴打講
mark2成星期
mark5半日
mark4黃臂 唔知

RB MK5個日賣左2 3個鐘炸

咁都好啦 依家1/6現都唔賣多隻

黃臂一個鐘都無

重有出現過2 3次mk6
都係一個鐘內收皮

話說當年未有咁多跟風黨同炒狗概時候
上海老鼠樂園 大把貨無人屌

跟風黨

屌
俾我
入坑太遲

香港老鼠有個陣都罷左成個星期冇人屌

好後悔冇入坑

幾多年之前

唔係好耐渣嗎 好似Endgame前一排到 好似話比大陸人掃曬最後

而家放隻膠版落去都照屌

iw前
都無炒得咁勁

見台灣 mark46都有現貨 cw個期

2018年頭，mk5有份推高mk6個價

香港老鼠都有架咩 擺係邊到

原來不經不覺都咁耐之前 重以為EG前

玩ht係一個循環

淨係知有iw ca
其他樂似無見過有

Iron Man有陣時有 個陣好彩執過隻Deluxe GG

唔撚係掛 之前擺邊 大街定IronMan個區

上幾個月上左Peak開始落返啦終於

之前擺過CW CAIRON MAN個邊間鋪

IM間鋪 不過唔好太大期望 就算有都好撚少貨 講緊十隻以內

可遇不可求

邊似得強國 我隻DS都未派個陣 人地已經成板任買

派貨未

入面好似貴d

唔洗諗 入面咩都冇

MK7 MK7

條撚準備

新個d有無

肥雷準備

見到CM Antman 唔知新定舊 無咩留意cosbaby

safe左個幾禮拜，希望今日唔safe

上年無續張證等佢開多d野先買返

如果有都唔會知啦

真係入去為左買hot toys咩

safe啦，真係個個禮拜都出新野咩

依加去得過呀 玩咩都唔洗排隊 買野HT就唔洗諗啦

上個星期好撚舒服 無咩人 空氣都清新D

到肥雷出個時又逼死

以後都係咁就好

原來香港都有現賣 咁可能遲D D23隊長

準備燈謎

Safe ?

燈謎哥好耐無上水

Safe

燈謎哥嬲嬲豬

燈謎：條友遲左出post聽日再mon

黑巨腸個膊真係無得輸

EG CA係咪呢隻料

屌............有咩辛苦得過 十一點五十九分肚痛.................
陳生............放過我ok ?

cw ca呢

好似係 都係滴膠

次次見到個錯方向盾就燥
屌佢老母

靜到上年咁
10月先開1隻？

好想要
戰損ca

肥雷呢 哭呢 d rerun呢？

呢度d人一日唔開marvel野：

喂我已經好正常既討論 , 又食兩hits

shazam

派葛林戴華德呀屌！我要後追呀！

上年shuri之後就等到10月12先下一隻

ht係咪要收皮啦 貨唔派 訂唔開 仲要出d未確實到既產品

Joker

Ht 可唔可以比d刺激我

開!

有得休息下已經係好事

屌嬲撚到要負評你
屌

出star war，抖1抖先

不了

我的錯嗎

屌！

候活又出玩具比自己玩啦 呢隻香港會有幾多人訂

親生仔

又係出畀自己玩系列

垃圾桶都出

mcu已經到左極限
係時候sw發揮

又到親生仔時候

mcu連垃圾都不如

好可愛.............幾錢...........

侯活繼續撚狗，正常發揮

呢兩舊野會賣幾多錢

MCU大把野佢未出,其實佢純粹出比佢自己玩，唔洗諗咁多

safe

手上堆單最快拎都應該係Bucky 好似係

tv flash

估下幾錢 1280?

今星期開完 下星期再見

2000

公價$1500起跳 無頭雕

我估1480

陳生又出玩具比自己玩
要出就出General Grievous啦屌

1580 9估

肺癆留番動漫啦

猴活:開左比你啦 唔好吵啦

Joker真係未必開
屌

Grievous 4把發光劍 加埋架電單車 洗唔洗3000蚊

唔開訂唔緊要...出貨呀

收到風？

侯活：開左sw所以又唔洗派貨住

DC野 唔好抱咁大期望 希望候活放手 比其他廠整

唔信唔開
依套外國吹奏到咁勁 賣外國都夠

屌 呢隻平時有儲開sw都唔訂啦

冇
純粹尻up
套野就上都冇聲氣

Shuri之後係starwar既世界

屌依隻真係商機無限
佢重有隻戰損版
猴活抽起條筋可以出3個版本

開都要有賣點,人地其他廠都出曬版

應該好似Darth Maul咁出
不過星戰真係唔可以踩埋去 以私生仔咁出發會冇命

應該話全合金既話有機會4000添
前提係佢要出

因為佢係Sith

game版權唔會有問題，出係遲早問題。

Shazam Cyborg Mera Black Manta Orm外國夠有市場啦

我屋企得隻55膠版Grevious都已經覺得好好J

EG6 幾正

Bin緊grandpa c?

整比自己玩就咪鬼出post啦屌

如果咁樣佢都唔出cp3o
咁真係儲黎都曬氣

你唔玩唔代表人地唔玩

猴活係咪唔諗住公開價錢 純粹出黎話俾大家聽我整左隻嘢俾自己玩

SW又唔洗抽 ， 直接walk in
MCU搶到狗咁

CP3 打波
實會出啦 同佢鬥長命 應該會出到成套星戰可以係屋企拍返出黎

買！快d出，合金一定好正

猴活黎鑊勁既 出1:4 Grevious連車
車撚到成隻Hulkbuster咁賣8000啦

佢RO本來出得好好 啲兵又靚 雖然海岸兵重未出齊
但 我屌又無姜文連男主角都無
依家走黎出垃圾桶

1630

拿
出新野喇

可能陳生好憎c3po

$1630

我淨係覺得未來一年 HT x MCU 都唔會有咩大動作

黑寡婦個人電影 再出新版本的話 已經係第八隻.............
仲有無咁大號召力..............

咁都1630
侯活越嚟越大咬

我訂鋼鍊算 係你迫我架陳生！

唔係好掂

荷包safe唔係好事咩

屌你老母1630

咁都賣1630 侯活飲大左

SW啲Post字都多啲

真係 如果佢RO成個自殺小隊出曬都幾正
依加出咁多有d心動想草返sith 屋企隻EP4 DV都開始甩皮

出咗Shazam先啦

其實望真啲 除左開盒開燈黎影相之外
應該無乜人會平時擺開眼燈
咁平時咪會好似啲黑色胸像咁乜撚都睇唔到

燈謎哥 幾時派貨幾時開marvel

可以同 High ground 撚隻抽

最好四把劍有埋摩打 , 可以入電轉轉轉
加油啊陳生

有冇新料啊 我信你嫁

細佬好正
大佬就...

愛德華個比例好怪 不過童年回憶 唔理 訂左先

燈謎哥連開sw都廢事比我地估了

陳生好波，開個分分鐘連sw死忠都狗也不屌嘅product出黎受訂

Sith得白仔無皮之外 隻隻都有皮
到時一齊爆個下都幾過癮

痴撚線咁樣出到底手入面條電線可以幾快轉到斷
5秒？

真係個個禮拜都開喎
咁D出貨時間咪越推越後
年尾D單2024 2025年出貨不是夢

隔離多個垃圾筒 就1630

開呢d又少人訂 又無頭雕 好快全派

突然覺得mysterio好平，呢隻都1630

會唔會貴左d呀大佬

rocket有樣都係賣你千3蚊唔洗

講完即刻唔想入

第一round 就全派

熱潮已過

jawa唔開燈真係托柒

終於

可能侯活已經留好晒d出貨期比sw，sw20Q1Q2派mcu就比佢掉晒去2021

陳仔：魚缸頭未夠數就乜都唔開

所以2020 ~ 2021 應該係DC 同 SW
又可靜靜地玩兩年HT

入啦最多一齊爆

Eternals 下年上 大把角色出

Black widow前傳。。
Tony著返mark 2 3 4 5
又rerun。。

睇埋今集先

Eternals真係要睇套拍成點 覺得麻麻地

永恆族個cast已經好吸引
Marvel應該真係好驚接唔到棒

好似人地影開花咁set部機time lapse影住成set慢慢一齊爆皮

訂定副廠便服保平安

tony著曬mark 2~47
侯活：all rerun to celebrate the return of iron man

但呢隻d料
應該好扭d

每件著一次re 曬

唔洗TONY真人,有佢把聲就得,啲甲任出都得

BW前傳好似係CW同IW之間 應該著46 47
利申：鳩up

好似成個星期無派貨

日常

係
就算之後mcu tony死左
要講都一樣可以繼續岀ironman 只要聲演ai就得

個時間線會唔會包5年之內？可能有51-84

要數sith

Dooku
Darth maul
Palpatine
Vader
唔計Kylo 佢唔撚係sith
得Vader有皮咋wo

最大機會都應該係整緊47 或者50個段時間者

就算佢好似gg咁出movie promo閹割版無頭都照殺

陳仔：到時候你哋又屌架啦吓冇頭都夠膽賣XXXX 陳仔係咪飲大咗啊

2020 Q1-2

7子 同42前 個堆應該係ironman3個陣炸曬

咁撚快?

係 我估應該一早整定左

老闆急玩

Dooku同maul都係腰同腳位
同埋重有anakin

一陣去Rb行轉先睇吓有冇燈箱

jawa點解唔出單裝

真係將2020 d派貨期留黎比sw，掉晒mcu去2021

1/6

順便入QS

如果咁都計同就卻步 好難玩SW
所以計我話 買撚曬佢

收晒你班mcu撚訂嚟免費整star war玩

巴打會唔會入kit fisto
呢隻好爭札

sw有特權

又或者係少人訂 (全單做完)做得快好多呢

咁事實星戰不嬲多皮
利申買曬

一定入
話曬都係肺癆剋星

全新塑造了一個高約21cm丶具有逾20個活動關節的極高可動專用素體

猴活上貨未

大家既病情已經去到用re唔rerun o黎 FF番個劇情

當年im3完左之後 玩具反斗城都見im3既 ht1:6
仲記得果時有隻水戰龜甲放係到 長期都無人買

理得佢成套重拍又好
淨係47-50之間既時間都好
最緊要係佢肯出就得

快到

陳生：再叫rerun 我就re sw先

最近開兩隻星戰都幾貴下 要諗諗訂唔訂好

「Hot Toys百分百忠於電影原著設定，」
咁巨腸呢...

Dark Vader

邊件襯ben叔多d?

通常前一星期先出

下面型d

價錢貴一半
仲要訂，上面果件有現
點揀

ep5 Luke 快點take my money

Why not both

售Star War Jawa首日SB九五折單
$200
Wan ChaiI
訂金+$200（需先轉數快/payme下訂$100，以防飛機）
即日Mk/ymt面交/順豐到付優先
多群

專業

下

我都訂左下 , 黑色企埋batman look 隔離襯D

350蚊一套抵唔抵?
上面先230

想問你地擺Display櫃嗰位係咪完全冇陽光入？
係咪一般透入嚟嘅光都會傷到figure？
我嚟緊整櫃係會面對窗，所以問定意見。

IT

平時一套西裝都300
350多埋件大褸算係咁

加件褸會壯D

我房個櫃係對窗口
開頭都驚會傷，擺啲無咁矜貴既入去
但後尾擺左一段時間又無乜野

下面好正，去13樓訂先

2020q4出貨

派野未
手痕

副廠野都要咁耐

出一出cw 46既片段, 又可以rerun46

聽講bw係講tony整mark50

re-rerun

2019 Q4呀

今日rb有無cosbaby
Dayoff想去買

呢個女人.......由IM2開始每轉一次髮型就出一盒新既............
出席率100%.........但愈出愈少件..........

(殘字慎入)
漫畫係講CW 之後TONY 研究納米裝甲

好快會FF到 TONY 派47救gg仔果時係 o係印度打緊 Task master

我9up

13樓有？

如果真係47救gg果陣仲有部48同bw打task master

我上13樓發神經訂埋呢個

950蚊 o黎講真係居家旅行必備佳品

打錯

候活真係人生贏家

收訂買licence出玩具比自己

上貨未 派貨未

又改得幾好

咁咪好，炒家仆街死

依D先係陀錶SIZE

HT就求奇HEA 9就算

55=卢本伟

實有

想問都要忍住 等其他人問

烈士在此

出現了

我想問hot toy 蛇架有冇現貨買？？google 左都搵唔到

喂喂喂我都係haha

出過 鑽石型 地台連蛇架夾 , 20樓曾經賣過300蚊
唔知仲有無做呢D生意

又唔上貨

呀～死猴活，又唔上貨

又唔出野～

咪出左親仔

sor 再黎過 又唔派貨～

又唔撚狗～

淘寶幾十蚊一個
仲有毛毛面唔怕爆地整花

tobey gg

野獸國d 現貨全部死貨咁濟

又 55 又 haha...
d 新嚟嘅睇唔明㗎有咁多助語詞... hehe

真 估唔到大家都係第55隻係punk

第56隻係乜？

我都想快d解鎖55隻哩個成就
新入坑有排 55555

HT 果個卡紙面

求keywords

鬼知咩候活撚狗

比d恆心！

話說琴日見到呢個post....件衫爆到咁真係有人會要？

好似係呢個

嘩............45蚊
HT果然賺到傻.......

55，你可以做定心理準備

Thx! 原來我係呢間買過野

望下d留言

想問隻punk派晒貨未？

已全派

其實點解可以爛到咁

所謂概人為戰損

頂…你哋係咁睇副廠又毒到我…連fb page都follow埋發現哩隻…又要破財

交收完拎上手都唔開胃啦

其實係咪防潮做得唔好&長期曝曬就會爆到咁？

物料問題
PU假皮其實即係膠
咁薄既一片膠 , 龜裂同爛只係時間問題

過2個月都去

一落機就出血

買完可以上返機返香港
目的達成

不過佢啲款好唔定
我上年12月去個陣 連雷神都有

Iw?

話說舊時 好似齊曬現

係IW 多左人入坑
D價先升到顛

一年內個價 就升幾倍
cw個期 狗都唔屌擺曬係到

我張30 號wm 單就黎等到化
侯活派貨呀

話說之前有CHING見到 上左幾車MK50
都唔派 都唔知係咩玩法

幾錢

我估佢係玩cash flow, 驚個market唔好 想＂谷＂埋 做好盤數

現時點WM4會場版都係3380

唔知仲有冇得趺

金正因？？

Sor用錯表情

等䏲下年有人叫春當年3380唔收 今年升到夠比首期

都係啱啱下晝先發news先睇到...
見馬雲已經有...
不過都係啱啱接觸副廠d嘢...
係咪之後13/F好大機會開訂?

我諗住睇多幾日睇13/F有冇開訂先...
都想問其他巴絲....仲有冇其他地方可以訂哩d副廠...?

13/f 應該9成有

冇比a3炒起時47唔洗2500蚊

買左ben叔頭，最後訂左350蚊個套
但佢220蚊黑西裝都好吸引

對上一次見標成4千幾

插水了

普版頭兩日單
+幾多錢換可取好?

比盡咪2-300

下
咁屈機?不過D，pk會獅子開大口

大把啦

加名都無左
竟然可以換
佛心玩家?

Yondu
Cw一堆

wm4一開箱個下 個個唱好
點知會突然插水 插到hihi

之前見人4300收

呢set嘢好奇怪
點解張單要分開公仔/燈兩隻咁樣計

Hela

我食炒買 唔知

我今日都有去幾個男同事起到溝女

海星都無埋

岩岩去 2男 1女 staff

嘩, 兩個月前明明...

冇大作

依家d單+100-200就有 有時收折扣單仲平過自己訂

又一日冇貨派

50 rerun單就黎發臭

21號好似係首日last day

Stan lee臭死

咩係首日Last day

Stan Lee 13號應該要等多一轉

可取last day

根本而家先正常，未上a3時d價重正常添呀
你地唔好當endgame 個期係正常先得架

無問題 過左30日之後拎會無保養姐

war machine 點都冇可能同到有主角光環既iron man比

邊個90後00後唔識tony同iron man
得罪講句Rhodey war machine 極其量咪契弟

12

其實我覺得如果WM仲係開頭嗰個繼續咩飛...情況會好唔同...

佢型好多

係，next time baby 個樣親切好多
而家呢個睇極都唔多夾rdj咁

同意 開頭個個夾啲 而家呢個令我無慾望入wm4 就算好靚都係咁話

聽講人品有問題

好似話佢當年獅子開大口
成套戲根本比唔起佢嘅片酬

巴打買左未，可原價放比你
Tg : deceive887

我fd比我
THX

當年肯比多d片酬，四巨頭都有份

好似話佢配角片酬
仲高過主角

［唔買唔好揀系列］誠放MK 85 BD 平民版
$2,500
Hong Kong
各位大大唔買唔好揀
小弟誠放MK 85 BD 平民版
8月12日訂單
1500訂金+1000

歡迎試排 多谷同步
油尖旺優先交收
有意可PM

排100

佢而家應該好後悔，睇佢imdb 2008後到今日都係拍d鳩片

其實個樣都叫似番大配角先，依加果個成個路人甲，隨街經過果d2打6咁

呢個有頭雕應該唔錯
而家果個會有衝動掉左個頭佢或者不見天日
當隻WM得個機械人頭算
其實有冇人CARE過隻EG IRON PATRIOT 有冇頭雕
我就冇

2打6都唔係問題...
佢個樣...佢嗰份柒味...
硬係覺得有佢嘅戲份佢就會衝出嚟柒

佢個樣冇美國超級英雄魅力

其實我覺得飛隼個樣都好唔得

我想問下各位師兄
第一次自組
ben叔頭雕有長頸
係咪基本上所有素體都可以用

我會揀falcon

佢個樣都好滑稽但都有陣英氣
好過WM
最多咪同ANTMAN打個平手
冇人會比WM更加低分架啦

同nebula去搵石成個小丑咁

Antman ok吖
但成日覺得佢好似smosh 戈個Lan

唔係 有d素體係連頸冇得拆出黎，所以如果係有頸頭雕就唔用得

但佢個角色定位幾好
咪同ANTMAN LUIS 一樣
WM真係路人甲咁

呀~~~~~! 死侯活
又唔派貨 又唔開肥~科

呢隻可以用?

黑武士邊隻靚仔啲 Ep5 個地台好正 rogue one 隻主體又好似靚啲定等多幾年出隻ep6?

Ep5 地台 身型靚
RO僅次第二位 但塊backdrop又係好正

正路ep5最好
Ep6身型跟番ep5 無咩大執
頂多配件唔同

好
thank 師兄

潛行蜘蛛越睇越靚
同埋mysterio件袍都識發光

見佢話要殺死baby thanos 柒到呢

其實開盒check件，點樣分辨佢有冇display過

塵同腳鬆緊可以推斷到掛

我心目中拆過手腳膠袋、拆過關節黑發泡膠，就唔算係check 件，預佢玩過

iron gg快撚d跌到原價

成個角色係想搞gag但睇到好尷尬

原價都唔要

等緊跌/rb配灰dp

等緊平野拎去改

cls 開648

On99

我都係訂左依間
想問你地搵唔搵到耳機同書包單賣 我搵極都冇

where

IW CA同 CCA CA，大家點揀好

邊個body嚟

現時點

iw ca加endgame單

抵買
想問知唔知係咩位

4800果套？

Why not both2隻都要有

有冇邊位師兄可以知道
呢嗰喺咩公司出嘅頭?

11

原價幾多?個頭我覺得好靚
我今日同一位師兄收左

條鳩龍賣既野明明係tb 點解冇人踢爆佢

因為一出聲就會被消失

我都好好奇

中國政府?sor
又誤會左添

我家姐個仔開始大個
開始怕我d玩具gg
要買番3,4個

條友打住黃絲既旗號做d咁既野

咁L高?
咁我買一個算啦

好平 你出幾錢

100...

知唔知邊度有得賣

2手都算抵

原價幾多

應該300下

如果整到咁樣
好撚正

套衫?
唔L係呀，我今日先訂完
年尾先派

佢有唔同款，你自己睇下
有啲冇上下燈應該會矮返啲
我果隻有上下燈

13樓 ，350蚊

無興趣幫佢
佢價錢貴咁多

而家訂年尾算快
我半年前訂千手都係年尾

ching 想請教一下 350連唔連個素體? 個頭係邊度有得買

不連素體
個頭我向其他師兄收
如果你覺得大衣唔靚
你可以去13樓睇下
佢有其他唔同款嘅西裝200蚊up
素體100蚊都有

幾多錢
真係幾靚

西裝頭

TOP TOYS出品
應該遲啲有得淘

好似唔覺有出過呢個頭

睇音樂會果陣

top toys joker 先正

今日收咗張ant man單

佢好似已經出左貨
我訂既係再版
實物我覺得ok

不過副廠塊面肥咗啲

睇落唔錯喎，實物ok？

一齊住？

係呀
呢下先膠

我覺得好似

又係時候吹奏潛行gg

Eleven?

應該係

得個地台吸引

速龍小隊不了

又準備重演ps4 gg

應該係話HOMEMADE 2.0就真

我就自己玩 唔訂無所謂

真心 睇過咁多套電影suit講得黑gg/irongg最型
Irongg岀得差唔講
好彩gg無愛 唔係實訂左黑gg

實物好撚正 係驚爆皮

你家姐個老公同你成家一齊住？

潛行gg實物好靚

潛行

猴活仔肯上貨未，肯派貨未未

一朝早就好尷尬

派左就會

換返豪華啦

慘

係

呀！！死猴活！！

話說鳩流區有人作左首歌

Ben叔著呢套用咩素體好

我都未諗好
佢年尾先派

WHY NOT BOTH

收2手閹割，我有d貴野都係收二手算，冇盒都唔介意，反正自玩

發光嗰隻成棵聖誕樹咁

limtoys connor

屌你老味 條魚jm9
係咪一開始談判個到條魚

為咗條魚...我訂

唔知大貨質素好唔好

條魚大貨ok我就接受

Limtoys 出遊戲角真係好正，想搵返之前蛇叔雙人Set但係街鋪賣二千幾好貴，訂咗Arthur Morgan

我覺得vts 整得好d，同埋講明頭有led燈
Lim好似有d膠膠地

HOMECOMING SUIT由派貨到依家味跌過落2800以下,可以等下,可能隻缺件版會跌

Aeon 12蚊店有，有唔同Size

但個樣好似lim toys似d
利申訂左vts

Thanks bro!

但呢間有雙人

Rb有QS 快衝

Same here

但vts之後都會出RK900

FB啲炒賣group同兩個月前差好遠
好多放單完全冇人問
諗緊會場wm4+$800要唔要好

根本絕大多數都係突然玩家 / 突然炒家
虛火o黎

好似有700

衝

D單既價都離哂地 點會有人問

年尾平價收單

Limtoys 雙人幾正

等多一輪
聖誕 / 農曆新年 前後D小炒狗等錢駛就會平放 , 單又好現貨又好
年年都係咁
年尾過年前d hottoys 特別平

要訂個班自己都訂曬啦，向來炒得起都係賺想後追個班人錢架啦

會唔會召喚到 Triple 哥

幾多cm

攞把間尺出黎度下幾厚先啦

有無機會原價追倒奇異果博士，見FB有1850全新都無人屌

今年內唔派ant man the wasp就放撚咗佢
真係嬲鳩

皆旺/信和13樓/超人

有咩問題

曬單真係冇乜意思，係曬就曬櫃

咁你預備定都得
得返2個月時間
聖誕分分鐘貨都唔上

800都貴 不了

咁又冇咁癲 今年10幾張啦
呢到幾年嘅訂單嚟 所以對於好多人嚟講唔算多
但數個陣先發現自己比咗咁多錢
仲未計有啲後追冇單

可能係淘寶貨黎架

應該冇人夠我多。

現貨全新 +幾百 你都唔收
一係你自己訂

你地比人撚狗撚到覺得遲派係正常發揮
慣咗比人撚？

你係我TRIPLE

會食負評 , 不了

又逼地鐵？

你問過候活個仔未

Q4派貨你尾水單都想要年內派？

嘩..........大戶
負評你先

派貨未啊尸月

我覺得呢個係叫做 櫃 , 唔係盒

我今次唔會貼相

FB有人放1000全新MK50 DLC

撻訂咪得，做乜咁傻

得面罩要得落手 其餘垃圾

可以一戰喎

個樓梯淘寶？

普版黎

其實真係睇唔到普版既價值係邊

yes，size可以訂做

如果可以著燈一定唔會跌穿。呢個真係HT最冇良心既產品之一

見到有人排600 800

又safe

我反而覺得個爛面罩無咩用...........
一爛就爛全身........淨係爛塊面做咩.........

其實認真討論 呢一年HT啲product真係hea咗，雖然真係實有人訂呢樣真

貴少少都唔收你自己去上海迪士尼買啦

完

屌你個堆野都賣千5蚊 真係賺到笑

我買多隻1:6唔好

marvel 果邊hea左o者.......
你睇下 SW 果邊 , 隻隻精品
DC 手工好大盒多野玩既有 Game版death stoke 同 JL batman

仲有買槍送人偶既 john wick

Mcu 出到成舊屎d人都會狗沖 洗咩同你整到咁靚

上貨未

買10隻cosbaby都好過買dlc

爛半身既乜50 1/6都未出
點會出個爛半身既配件比你算

呢樣真

有次講起隻 IW CA , 我話盒野係 IW 系列入面出得最差既一隻
然後就比人圍 . mcu d fans真係唔聽得真話...........

1.33隻

我覺得ok wor （除左可動）

大家發起罷買Mcu抗議，講笑咋。出咩都

之前數過下 屋企真係岩岩好有10隻

IW出得最差係irongg喎

隊長七大罪！

頭唔似 , 配件無關痛癢 , 可動性差 , 定價貴

佢賣17xx , DS 2.0 又係賣17xx
你比較下兩盒野 , 好難唔覺得 CA係 IW入面 最差.........

召喚屌鬼隊長幫手屌猴活陳

三個頭 , 加多四隻腳 , 個Boby就訂做既 , 原價1500 有找
..........CA就通用Body 塞棉花...........

根本 猴活唔想曬錢開新模做
Hea得就hea

我潛咗水都記得

地台都靚過人

iw bw個癲婆頭都唔弱

無可否認 HT 出舊屎都人衝
但呢到巴打心水清都知道頭雕得唔似
Iw ca 同thor 一樣雕得靚但唔太似

佢排第二 , 因為1380蚊

打開個盒果刻又係咩都無
AV1 年代都仲識塞枝外星槍比佢
今次一把電槍 幾條百力枝.........仲要Barbie玩具咁.........
唔係為左齊iw全條line既話我真係唔會比錢

都唔明 , CA 同 BW 前前後後都出左咁多次 , 咁仲係咁...............
( IW BW , HT系列第六隻BW )

基本上hottoys出得女頭加植髮都係炒硬車

你用成本黎計

似 同 神似 又唔同級數
今年個頭真係神似既 , 個人認為暫時三隻都係SW
伯爵 , Darth Maul 同 Yoda

同埋john wick個頭我覺得幾假............可能無咩電影版長髮又飄又油既感覺......
不過佢既訂價真係 買 槍送人...........
三把手槍三把大槍 ( 全部可以換彈夾 , shot gun 可以入子彈 )
金幣 , 血印 , 甜品 , 木盒仔 , fucking pencil 仲有埋背境板

你上淘寶買套全黑西裝都 300蚊

佢加埋先 15xx

派Stan lee 未

派antman未
派bucky未
派cm未
派mk7未

派HULKBUSTER味

重有食屎超人

IronGG 多件過iw CA , 可動性又高過佢 又平過佢
究竟點樣差D ?

膠衫果D 摺痕 不可抗力o黎 , 一係做關節位囉 好無 ?

痴撚線 你敢唔敢想像咁樣賣$1630 我有儲開star wars都唔屌

普版全餐減價都無人屌 認真

見到呢隻1630...........我突然好想買白兵........11xx

16xx 玩2隻

唔好諗了 你諗吓stormtroopers個地台加個識著燈嘅背景利 有兩隻 好撚驚變黃

不要再說了..............
白兵一係唔買一係半打.........

窮啊

一個垃圾筒

甩色呢？
紅色irongg 出得好好喎

16xx 玩2隻 地台又靚 咁抵重唔衝？

*紅金

非星戰迷

金屬色上軟物料一定甩色
紅藍紅黑果D 布 , 本身係果隻成色

好啦 , ironGG 排倒數第三啦

IronGG
BW
CA

IW最好best 3 : 50 / WM4 / DS ?

Ching 覺得Thor 排第幾

甩色係因為套膠衫既料有問題
staff一早承認左

咁甩完抹返重有冇再甩

我覺得排最尾一定係HB2.0，設計又唔靚，出到黎又膠，狗也不屌

玩兵就自自然玩埋其他款
深坑黎

抹完會再甩
但幾時甩應該係睇套衫既心情
不過同香港既天氣都有間接既影響

pps唔計啦

我覺得iw thor 好有誠意 , 兩set軟膠手 , 可拆換被肩 , 隻眼又補原番 單雙眼場境 , body又特製識發光仲有effect件

扣分位斧頭真係唔岩比例 + 被肩無鐵線 ( 應該話 , 被肩會大發慈悲比個鐵線佢既HT只做過幾隻......vgm AK batman . 幻視 ........我唔明點唔係基本配備o黎........)

本來我覺得佢排第三.......before wm4 出貨之前..............

thaons 都好靚........玩過實物的話你就明
份量好足 , 兩隻左手兩個頭..........

新post

thanos

Thanks..我遲入坑好多都未見過實物
被肩冇線好麻煩⋯⋯隻jl batman又係咁，又冇錢買副廠野

Agree. Thor 玩味真係幾高，好多配件換，唔同造型好似玩到2隻咁
1680真係叫抵
個頭我覺得似既都，整體嘅輪廓都由，但可以更好
我覺得佢嘅神情差啲姐
而把斧就真係敗筆來

Thanos IW ver真係好似，我覺得個頭都95分
神態真係岀哂來。
係相對少件啲，但其實有兩隻手換都貼心既。
Endgame ver應該仲正，多啲野又有甲。
Btw佢肯改隻手套未

手臂可動差

睇o黎在座所有被風控都深明無鐵線係幾咁痛苦..........

貼下圖先

我覺得接受到既，手踭都OK既，
不過如果要可動最高真係玩SHF

不舉斧再現

笑死，斧頭用實木光油就正

that why 扣分

換番個副廠斧頭2.0 , 岩番哂

1001